舊鈔討論

大家有冇收集舊硬幣或銀紙

算唔算舊

呢啲算唔算 仲有好似樓上嗰啲綠色$10紙
覺得好靚 返工成日收到跟住會自己換走返屋企儲

都唔記得點樣攞返黎

無人有儲?

Hi巴打 想問下香港有冇收舊美金 因為啊婆想賣晒d舊鈔

好似有 荃立坊有間專收舊鈔 你可以打去問下